姓名學簡單分析

呢個 program 用三才局 x 性別generate 出 250 種 combination (5x5x5x2)
此系統只支援中文名

e.g.

我的舊名:

*個性比較保守、且內心非常小心、謹慎
*外表看起來開放、隨和、主動積極有活力，但私底下卻是被動、且思多行少
*頭腦很好、數字概念很強
*太維護自尊，讓人覺得很好強、太愛面子
*頭腦清楚、聰明反應快
*有著善良忠厚的外表，讓人的第一印象都很好
*只要是認定了，對朋友、女朋友或工作的忠誠度都很高
*喜歡被他人重視的感覺，不喜歡被忽略
*毅力堅強，不容易被挫折擊倒
*外表看起來很有自信，但私底下沒辦法受到言語的刺激，會產生崩潰

我的新名 (Effective from March 2013):

*善於思考且非常懂得去摸索及研究
*心思細膩，而且毅力十足
*善於溝通與說服他人，人際關係良好
*有時想太多讓人覺得優柔寡斷
*個性溫和，表面上會接受他人的意見，但內心還是堅持自己的
*做事情一樣一樣慢慢來，討厭亂七八糟沒有規劃
*不怕吃苦，是個有責任感的人
*家庭觀念比較重，保護家族的意識強
*處事規規矩矩，不會投機取巧，是個好公民
*是個長輩眼中的好青年

又幾準

內在想法
*不喜歡動勞力，會用嘴巴叫人去做*腦袋很聰明，鬼點子很多*容易看不起一些不起眼的人，打心底會不屑*喜歡保持神秘感，令人猜不透自己的想法*個性比較圓融，懂得見風轉舵

外在行為
*不善於和親人溝通，很多事都自己決定*對自己人要求較為嚴格，但對朋友或外人就比較寬容*很容易接受朋友的意見及想法，但不接受親人的*死心眼的性格，比較不容易變通*獨立自主，不喜歡依賴

真毒撚 又討厭勞動又不善溝通

內在想法

*反應很快、腦筋也動得快
*學習力強，容易適應所在的環境
*讓人感覺很有智慧，也會表達出自己的意見
*雖然很熱心，但沒什麼耐心
*投機心比較重，會耍小聰明或用一些小技巧來達到目的

外在行為

*自尊心超強，無法忍受人家的冷嘲熱諷
*比較重視朋友，對自己人的話反而不聽
*看起來很穩重，但做事常常欠缺考慮太衝動
*重義氣，對自己的朋友說到做到
*有時太過於嚴肅，令人覺得不好親近

內在行為

*個性倔強，且自我意識非常強烈
*自信心強、個性不服輸，是個獨立自主的女孩子
*以自我為中心，不容易採信別人的想法或建議
*想法前衛有新意，喜歡追隨流行
*疑心病比較重，嫁人後喜歡碎碎唸

外在行為

*不喜歡安於現狀，給人一種比較叛逆的感覺
*是個有男子氣慨的女生，膽大心細又活潑
*不怕壓力，只怕生活中沒有新鮮事
*行動力快、狠、準，絕不拖拖拉拉
*對於很厲害的人非常佩服、但對於很遜的就會看不起人

都幾準下

好準!!!!!!!!!!

留名

內在想法

*善於思考且非常懂得去摸索及研究*心思細膩，而且毅力十足*善於溝通與說服他人，人際關係良好*有時想太多讓人覺得優柔寡斷*個性溫和，表面上會接受他人的意見，但內心還是堅持自己的

外在行為

*有著善良忠厚的外表，讓人的第一印象都很好*只要是認定了，對朋友、女朋友或工作的忠誠度都很高*喜歡被他人重視的感覺，不喜歡被忽略*毅力堅強，不容易被挫折擊倒*外表看起來很有自信，但私底下沒辦法受到言語的刺激，會產生崩潰

好準

內在想法

*善於思考且非常懂得去摸索及研究*心思細膩，而且毅力十足*善於溝通與說服他人，人際關係良好*有時想太多讓人覺得優柔寡斷*個性溫和，表面上會接受他人的意見，但內心還是堅持自己的

外在行為

*對別人的判斷相當精準又清楚，但相反的，卻對自己非常猶豫*帶點憂柔寡斷，讓他人分不清究竟你的準則在哪裡*很會享受人生，不會虧待自己*表情動作常常很誇張，情緒可以大起大落，像個演員

好準

內在想法

*個性非常的隨和、令人覺得很有親和力*脾氣不錯比較懂得採納他人的意見*有時太過於隨和讓人覺得無原則可言*常常當個爛好人，不懂得拒絕別人*雖然平時脾氣不錯，固執起來時也挺像牛的

外在行為

*做事情一樣一樣慢慢來，討厭亂七八糟沒有規劃*不怕吃苦，是個有責任感的人*家庭觀念比較重，保護家族的意識強*處事規規矩矩，不會投機取巧，是個好公民*是個長輩眼中的好青年

都幾似

好準

粗中帶細 張飛咩我

想法非常主觀，很有自己的看法及意見*頭腦冷靜，判斷力及敏銳度比一般人深遠*喜歡新鮮事，討厭一成不變*只相信自己的判斷，常常不信邪，屬鐵齒一族*有時太過好高騖遠，讓人覺得有點自大狂妄

粗中帶細、具有感性的心*個性活躍、不怕壓力，而且很有膽量*敢衝、敢拼，容易帶動週遭的人跟著你行動，對群體的影響力很高*第六感強，眼光獨到精準*有時會有我行我素，不顧別人的感受

自大狂妄

有時唔好唔信邪，我計我ex同埋另一條友個名，出嚟個外在表現係一模一樣，我亦都同時畀佢兩個呃得好慘

*對自己很有自信，不會在意別人來懷疑自己
*只會關心比較關於自己的事，其它都笑笑的帶過
*當自己成功時會很愛現

都幾準

Push

改左名係咪真係會有變化

內在想法

*個性比較保守，雖不大願意，還是會配合
*人緣很好，很容易得到大家的喜愛
*原則性比較低，很容易被說服
*喜歡團體活動大於單獨活動
*做人處事很圓滑，不容易得罪人

外在行為

*不善於和親人溝通，很多事都自己決定
*對自己人要求較為嚴格，但對朋友或外人就比較寬容
*很容易接受朋友的意見及想法，但不接受親人的*死心眼的性格，比較不容易變通
*獨立自主，不喜歡依賴

其實真係幾準

烏大龜

心理測驗is mk behaviour